眾多券商死機，算唔算DEEP STATE 幕後使橫手

想買gme 都唔撚得
根本做市

strong hold?

唔孖展 用現金買得唔得